又話石油幾十年就用晒 sand nigger 仲減價？？？？

跌能到仆街